想問紐奴其實有冇拎過冠軍？

飛機盃都計

佢20分鐘之後守到連少少還擊之力都冇，應該都幾難拎冠軍

臨場啲調整好廢

帶聯賽成季穩穩陣陣唔錯，打盃太保守

佢即場發生咩事都好都唔會轉陣

自從用查奧爾正選之後就成隊廢哂

三中堅主攻陷阱死守陷阱

仲有後備成隊青年軍

可能龍門出身影響佢帶波風格

成場俾人撳住來打

我覺得查奧爾都係做翻後備好啲，俾祖達鳩跑下消耗下對方先

狼隊下半場好似無射過波

冇攻擊力,根本等射碼

今場波睇佢地，人地防反多數玩大腳長傳9斬上去，佢地防反就短傳組織上去，成場勁少長傳

如果狼打343放佢打右翼都可以屈速，但打352放佢入中路完全唔掂

係，特別係今場魯占嚴重失準，停唔到波傳唔到波搞到進攻死哂，防守又跟甩人

佢似係想做盧卡古果種效果但做唔到

射失完12碼之後冇乜點攻過

雖然俾人㩒屌，但輸個頭鎚又真係唔夠運

原來胡師傅打龍出身架
唔講都冇研究過佢

咁比爾沙咁耐都只係得一面奧運金牌添

計埋今季先多個英冠冠軍

見字 買蘋果日報